其實點解甘心返足一世工？

依家香港做打工仔 日日朝九晚六做到隻狗
有時放工都係度諗 係咪嚟緊嘅日子都係要咁
再諗多兩諗就覺得好恐怖
好似成世之後嘅日子都係重重覆覆又重覆
揾到女朋友都話好少少 起碼日子唔會咁悶
雖然公司日日有唔同野做
但始終都係輪迴星期一至五返工放工 星期六日係屋企Hea
好痴線
好想做啲特別少少嘅野 有冇咩建議？